[扮工動物園] 終於出太陽之星期三

冇人開? 係咪好忙?

忙到傻

咦，原來你開post

[扮工巴絲]我愛holiday之星期三